Twitch疑似有台主被ban

岩岩睇緊直播 突然斷左 以為咩事
而家連search都入唔到channel
係唔係Twitch都唔安全啦

yuri

睇住rabbitrei先

睇緊 但係無啦啦自己睇緊既台比人ban左 覺得好恐怖

一開頭我以為自己比台主ban左

又ban